[戰術] 東亞專家Gordon Chang 教你點打贏老解/黑警

我聽到都

笑死講呢D野都出到街

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

tui

老實就算D 花盆俾陣怪風吹落街都夠危險，何況....

[策略] 新兵種飛行哨

推

你唔講下條片內容，無人會花十分鐘睇晒無重點既野架

TUI

我mark左時間，一禁入去已經係

條友講左支爆講左十幾廿年